嗱，香港差佬呢，除咗黑暗醜惡之外呢，仲好撚蠢架

想偷偷地俾錢黑幫叫佢地合作被捕坐監？
太遲啦
你話當日即刻趕到元朗站即刻扮用武力再用孖葉拉人都仲可以瞞天過海
而家又遲35分鐘又俾人影到同黑幫企埋一齊又要落閘又要放人
過咗四日啦，文宣組已經做好宣傳，專業人士相繼遍地開花，而家除非痴線都唔會唔鬧爆香港警察

不分化，不割席，不篤灰
We connect!
Be water!

[土瓜灣人入!!!!] 土瓜灣文宣義工比藍絲圍！